[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(244)

正評贏大錢

想睇jer走大蛇

Lm

lm

慢

NG買客點睇

屌緊女都抽身開 算係咁

2.5s gel
角細又gel

入唔入細補補飛 買左10.5大

咁撚驚冇大蛇入錢比佢投資啦

呢場咁踢法會唔會00 FT

走了 依加啲狗貢惡

Roma draw
Zenit home win
Tot 2:0 2:1

Live.match 8.5s

喂 護主犬 你主人呢

我gel晒頭喇 唔好gel左唔中嫁咩
你地買番大未

勁 就係人都支持

點解成1點啲傻仔都未訓

gel gel gel gel夠未

主cashed
2.5s cashed
9.5 10.5 11.5s cashed
gel head

8.5s高水太博 入9.5s

咁勁又出左咁勁水 你地發左達未

通常半場0:0 但又要晉級
尾15分鐘就會刷角

仲唔訓 又無波入

人唔笑狗都⋯

貧巴好勁
薩克達 辛尼特 真特
咁撚勁一定中晒 gel定頭去等馬會開門收錢

我就撐判官妹既

我話我話事 我做我大事

大家唔好嘈
我就係連登新大蛇
1.畢包9.5small c
2.維拉利爾下盤
3.辛尼特上盤
4.慕遜加柏下盤

好感動

G持

你個名 好...

岩岩gel半和就比狗咬
依家gel咁耐d狗呢

死全家啦屌你老母臭系
祝你長命百歲 百病纏身 死臭雞
一出街就撞正一個花盆跌落黎

堂年佳同 果啲就真係勁

0:1 5c

Why要做狗牙ching

Yes 半注

0-1

大佬屌還屌 俾返小小口德

一刷角就屌打

客隊入 廢話作客入球優惠

下 貧巴唔係好勁咩 跟佢買就要比你屌啊

01 GOALLLLLLLLLLL

GOALLLLL

判官妹乖，繼續Gel9.5s唔該

佳B梗係勁
我師傅黎的

上呀

你老母8.5B

做咩呀你

球進啦

0:1

Band5仔 仲勁

gel咪gel囉 好似你咁撚驚咩
9.5s中撚硬

細波波收息變收屍

客會否晉級 我（廢話）問

支持9.5s

support 9.5一定頂到

京香

julia京香=ball post 新大蛇

收左joe幾多錢 我地咁多個手足求其拎少少都多過佢比你份人工啦

Gel

好耐無見，有冇掛住我對大奶奶

主原來堅係廢

同你地人拎
你地日日問緊個所謂大蛇拎錢咋

當然啦 你地跟貧巴贏咁多

又話巴塞對中國

同意

垃圾

我入左你地隊波 岩岩打完
好掛住你對

老實講我冇跟過人，上黎剩係同大家屌下波

好多大蛇回歸呀

D前鋒都唔識入波

唉 gel完都中
你地7頭繼續信下你地主人gel頭啦

3倍主WIN上啊

我隊波？唔明

真係神奇更衣室

主晉

6C

[2.5]大是夢嗎

我e家最驚FT 10c 輸全家

Pro club

邊個係大蛇

盧b仲係咪到？？

我無打機既喎

判官

買左咩

書包而家叫咩名

判官我大佬黎

24係唔係到

買主晉不如買反cup
就算1:1 都係客隊嬴 計作客入球

奧林高斯盤 gel

大蛇

判蛇

yes 9.5要頂住

大蛇係果個咩貧巴

我都係跟julia搵食

唔洗幫人分析啦

咁又係

反cup啦主

殊

係高登

0:2

聽左隔離post水，我聽日中午要食屎了

無黎 高蛇呢

我大佬allin 仲唔出黎屌7d gel頭撚

改左名

大家好

1.4倍全細都開得出
無天理

你好

主果種廢

入多球

貧巴睇埋2點歐霸先訓

收到風利子贏到開巷

客晉gel 點樣反cup呀傻閪主隊

唔啦
要返工
差唔多訓

正手GEL還好
反手GEL不了

Cup

贏到錢未呀你咁串
客隊goallllll

早D 休息 星期5 賭到星期日

已經度好咗

利迷子

gel完9.5s都冇角
比我驚下好冇 2.5s都叫d進展

你好 你係

咁早

個波咁撚細CUP唔到架啦

睇晒星期五至日???

追和未

單刀唔入

嘻

會有奇跡開大嗎

未又1:1波

平手盤要求退錢

不到，買左下盤

試下整大串搏下

邊隊

yes

屌咁都唔識入

下你老母

呢排豬到失眠
聽日又要六點起身陰功

下盤？

垃撚圾

想知貧巴出左咩水

右盤
因為係右面

星期五六日真係諗得過
等你

我聽日先睇, 多唔多靚盤先
今晚打算自動休息1晚

兩邊一人入一粒啦
負下責任好嗎
踢波唔入波踢黎幹什麼

主係上盤 客係下盤

連上下盤都唔知咩黎都可以贏錢
我就要豬 公干咩

上盤先啱，新手唔掌握d術語

俾人jer緊唔敢出
始終做唔到100%

大家千其唔好賭荷乙同日乙

又停角

$300上$2000

奧林比亞高斯［0］@2.09 $300

心水
布倫瑞克 ［0] @1.96

典解啊

角球既野 真係喊出黎

心水呢

法乙都差唔多

公干 打好d字應該有得贏

法乙先好執

少少啦
3日加埋夠整8x9嘅
不過唔知中得幾場啫

用錯字姐

主隊odds企到咁硬 係咪想反cup先
係就上啦 無時間了

豬到字都打錯sor

嘔緊血 一時就刷幾角 一時就停幾十分鐘

會聽既人自然會聽 要jer你又阻唔到

今年又有bee

其實乜都差唔多

喧你買既係咩盤？上定下

德乙德甲先假

ok

盤王

斯特拉斯堡又勁又正氣 地方又浪漫

主隊追返粒走盤OK?

客隊 ng

有預感7c係最後一隻角

不了

好撚細好心就收埋啦廢柴

你又贏

主反cup未？

狗會係咪請精算師開盤架

OK
我話既

又做盤王 同卡數係英冠咁

咁撚鍾意跟人賭直接入錢去佢戶口投資啦
自己錢拎去賭都要問人 自己又唔識分析
同馬會d阿叔阿婆有咩分別

辛尼特[-0.5/-1]
熱刺[-1.5/-2]
薩克達[-0.5/-1]

今日信心唔大
我自己縮咗注
建議細注或休息
等星期五六日

唔係點食我地班貧民

[土超7]奧斯曼利 0-2 奧林比亞高斯[希腊超1]

中

自gel

哦 thx

運混x你條仆街 買咩輸咩。俾狗屌

我地負責輸咪得

無入球都爆 好撚野

主隊唔刷角 抵你輸啦 唔好問人點解自己輸 問下你做左D咩黎

咩話 0:2

又要出水 又要話冇信心
輸就話講左冇信心唔好跟
贏就上神枱

不敗之地

快刷角

主隊廢撚到

Easy

1more plz

岩啊 有冇人想入錢落我度投g ?

客隊好波

2.13

大波波

運混温正仆街 食撚屎 輸到破產

屌,岩岩想買客NG,佢就入波,買唔切

哭了

2.09 買左

盤都走唔到

多G 知道哭是沒有用

月巴goal

慘慘豬 祝完我輸錢
唔知邊個輸緊錢呢
縮番間房度啦毒撚

買1K 都差40蚊 食到餐淡呀

呢度好多都唔識賭
一開口就問人買咩，追post都懶

死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎

最慘係跟完貧巴又屌貧巴果下慘
跟人就咪撚屌

黑山事件可否重演

自己唔度波 盲跟豬抵死啦

仲要咁多護主犬
仲細路仔咩 賭錢都要問人
2017仲有人信貼士
係咁勁自己發左達啦 仲係到出水

要跟就唔好屌 常識

好似會有一球 唔似開到客-1

笑死 想反cup唔搵條J級julia邊有機會

7c

運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎

運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎運混温死仆街 俾狗屌 輸到食狗屎

樓上做乜鳩 輸到傻左

繼續刷角

熱狗晉級都幾好

i just need 1 more goal

買佢對家就發達

場波重有幾耐

支持

( Show Blocked User - 嗯。 )

尒老母牙 入完波仲刷c

有個單字會員先慘
跟水跟到咁
唔同路就祝輸錢
笑左出黎
咩比狗屌⋯少少賭品都無

召喚連c雅

宇都宮

20分鐘

15MIN

慘得過我贏 跟定唔定都係想贏者
你理撚得人 況且唔係出就一定跟

講句半和gel
就比所謂大蛇blocked
大蛇真係好撚大量

攞十萬去買賠1.0幾嘅主客和就實食無痴牙

8C
上啊

肥仔 有贏嗎

記得我有個fd買左50蚊主客客主
係的士到睇直播
Cup左之後佢鳩叫 跟住比個司機屌話想嚇撚死我咩渣緊車啊大佬

我頂

( Show Blocked User - 嗯。 )

單機啦垃圾

我的字典裏沒有輸字

其實人生都幾慘
又唔識用腦學人賭
唔用腦盲跟都算
輸左仲要屌人

Dllm 仲比c

繼續刷

呢種人真係抵輸
人地出心水你都隔隔渣呀
又要跟又要屌
仲未計mon post D CD-ROM

50蚊

$50....

贏係贏就馬會執7左啦 仲比你日日係到水水咩
求水求撚到個乞衣咁

仲要改埋我名
搞到咁又有咩謂

咪撚再嘈啦屌

黑山苦主 0:2俾人cup 3:2

包包定羅馬盤穩啲

貧巴又話訓？

買左黑山 訓醒嚇親 3X1 差佢

50蚊 返屋企啦

又輸200屌你老母

-1

而家有兩個topic
一個運混溫
一個貧水

就來

9C 比多粒PLZ

-1 係唔係有人派$

客入第三球FEEL

黑山事件

-2c

刷角就有波入啦主

黑山事件到我咩都得

10幾分鐘有可能咩？

9.5s 心臟爆未

一個半個贏幾千馬會就汁咩

贏左2k佢好開心

唔關我事架呢場我買到好細
但見到有人祝我輸多d睇唔過眼咋

奶我屎眼

主W 都封左啦

判官蛇個9.5s收左錢未？

到底嘈咩鬼

好彩小注

巴塞級數就得

係啊 依到得你跟你主人嫁咋
用下個腦先啦

支持貧巴

one more goal la diu you

力頂

判官蛇比水你要跟

就爆gel晒9.5s 2.5s嫁

No la判官蛇2.5s收錢

波post愈來愈低汁

你條廢柴名都抄埋我
唔係想扮我掛？

收皮啦咪撚再嘈啦

好嘈 屌波咪屌波嘈乜9

都是你個call g post高汁
幾時帶我見識見識？

10C

賭波賭到傻左咩
都唔知有咩好嘈

10c

多謝你咁講 我好開心
你主人比左狗糧你未

笑撚左

9.5B 2.43 無買

安德rich

撐佢唔代表下下跟佢 呢場我就cashed啦
你9.5s又準備收未

-1c快手

有似有條撚屌串柒柒咁早gel 9.5s我想問係咪贏到fatfat了 分小小比我

水有毒

10c goal

收錢了 嘿嘿

11c

11C

12c

爆鳩哂

比多粒角 重有注10.5

嘩正

10.5b cashed

-1c

補返張飛先

12C

嘩 突然咁快

唔輸唔撚刷角,廢主

收聲啦

3連

做咩者你

13

係囉輸左喎 做唔到大蛇
但半和幾多倍 2.5s幾倍 答唔答到我

唔講咁多 歐霸好波

Agger

主三連角

肥仔陣間買咩 比D 建議

跟開巴迷子call g團

嘩 屌 主真係廢撚到

岩岩入完10.5b @2.33 $100
唔夠10秒就10c

你做乜?

比亞高斯比多球

贏錢就唔好再嘈了

帶埋我

要晒自己中
得果幾百蚊收番埋先啦

0:3

0-3

班執波仔幾快手

辣殺波
3球都開唔到
屌你老母1.4倍全細都開到 真係無天理
狗會又嬴一仗

客ng cashed

主廢到

高登判官係堅買左9.5s 定9up 架 ?

我個心好痛呀 無買-1

開左

反夠手未

真特晉級可以試下

好波 一叫就有

不了 撐熱狗
想買AJAX 對家 唔明點解咁冷

2.5s收錢啦喂 9.5s你又收

真心200蚊唔係睇唔起你 但唔好放上來以為好威啦 Me200蚊當尾數的😂😂

買左3注 半和 角細 入球細 當然注碼邊注中邊注細就唔講啦

算了 發現自己好燈 唔上水了

屌 全細都爆

真柒個下盤好穩
想車大注

依個波post低汁左咁撚多既

派我

同路，個心定哂

正 淨勝20蚊 就黎食到譚仔

名氣問題

good luck

2點唔玩？

幾時一齊出黎食口煙

主隊真係廢撚到 射得閪 單刀又唔入 空哂又唔入

和客gel

jjki同詠衣巴打留tg

小d上黎算

係啊 問左你主水比水未 你果d叫賭
派幾個都冇左

包包撐唔撐

真心 200我都覺得好細 只係想同某條柒頭講贏錢唔係下下淨係跟人 唔係撐貧=盲跟 宜家條柒頭咪自己爆曬

貪心d

報驚 13歲食煙

收錢仲話自己燈

下一隊入球 星期四 1
奧斯曼利斯普(主) 對 奧林比亞高斯(客)
下一隊入球(第4球)
客@8.50

人唔笑狗都吠

依個有D難

肥雞 Hi

now 🚬

痴根

收聲啦屌你老母 自己開post嘈啦

屌唔好撚再入呀

差1蚊食到土匪

一排冇上賭po, 好似多左好多細蚊仔

Ho ball

齊齊嗌

客[-1] 6.xx倍 都開到...chi sin..

13c

我又贏唔到錢 咁跟下貧巴啦
薩克達 gel
辛尼特 gel
熱狗 gel

屌你老味人地好心出水跟唔跟你自己話事既者
都可以有人眼紅話人地大蛇好威
出黎搵交嗌

一向刀多。。。 禁落去個個#8xxxx

琴晚真馬都輸啦 爆冷有幾出奇呀

不了 和都出線

小學雞

係啊好眼紅你班護主犬日日有狗糧

$300上$2000

奧林比亞高斯［0］@2.09 $300
比錫達斯 [-0.5/-1] @.1.98 $600

終於過黎

G持呀主任 今日有冇錢羊

分身狗出黎jer

嘈架嘈到我miss曬大蛇d心水

呢個真 駁唔到

包包比d火黎

All in 左400
認真的

曼聯never miss

唔好再講喇

比佢搞到豬左4k

祝你上到 祝番我winwin

呢道咁撚多幾萬蚊注既大蛇，$200注然左都po上黎

agger

Ching唔好亂講野wor...關禾咩事..

加油

有人嗌我上黎望下有幾多小學雞

今晚好多人

我出左喇 第二頁

角球大細 星期四 1 奧斯曼利斯普 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
大 [11.5 個] @ 4.00
79分去沖涼 89分返黎13C

自從戒左半一上盤 個心定左好多

要完場囉

我

冇上一上 咁多小學雞既?

食番支🚬先啦

我係話真馬

真馬

對唔住各位 我po張200$飛唔係話挑戰大蛇
唔好誤會 誤會左我自膠先
只係佢講到個個撐貧巴既人就盲跟會贏錢咁
我先同佢講下者 唔係話幾威對唔住

買3位數咁大注碼

昨晚真馬西維都害禾豬波
希望巴塞幫我皇天擊殺佢地

護主犬們夠鍾食狗糧
你地主力要辛尼特啊
gel定頭先

聽日飛台灣 返到黎 派100比你

包包呢屌你

下次記得p圖改50k

8582 24-02-2017
00:17 下一隊入球 (第1球)
星期四 1
奧斯曼利斯普 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
主 @ 1.99 $900

$900.00
8585 24-02-2017
00:21 下一隊入球 (第1球)
星期四 1
奧斯曼利斯普 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
主 @ 2.00 $700

$700.00
8588 24-02-2017
01:07 下一隊入球 (第2球)
星期四 1
奧斯曼利斯普 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
主 @ 2.05 $1000

$1,000.00
8606 24-02-2017
01:47 下一隊入球 (第4球)
星期四 1
奧斯曼利斯普 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
客 @ 8.50 $500

$500.00
輸晒

真係好多

BTW 唔應就不了

派錢未呀狗會

屌小學雞仲嘈乜撚

大有大賭細有細賭有咩問題牙
我買頭場辣殺波2.5大@50蚊 ONLY

好多了 贏左下星期零用錢

祝各位贏多啲 訓教先 無心引戰

呢到淨係識肥雞 走先

巴打
玩得開心d 贏多d 再派唔急

油黑個銀碼咪算囉

好耐無見肥雞

ching好有信心喎

又豬啦我 唔賭啦

點解你係到

Real gun

正氣Roma 包包

都係驚訝先貼飛 咁既然貼左你又第一個 咪派100
需唔需要先 唔需要就唔派啦 我都極少去馬會

好撚慘

有人嗌左我上來 返過去先

要 但你返黎先搵我啦
小弟萬分感激

GOGOGO

有冇水

咪話我嬴左餐譚仔唔出水比你地
辛尼特 角細有幾多同我掃幾多
天氣咁凍 班俄佬唔會開角架啦
陣間落雪落雨分分鐘凍到佢地班傻9要腰斬
角細=EASY MONEY

返到黎上波PO叫你

挽留

膠鷹

HAVE FUN

贏個D唔貼了 去返高登先

8591-8603 係咪贏

有冇人知今晚辛尼迪主埸凍唔凍？我驚凍q死班土耳其野

訓了 有冇手足可以同我講早抖

真心？

好難賭 個個都炒人幾粒先翻主場 仲要讓人球半一球

早抖 have a good dream

做咩唔放埋我gel果3場比你主人睇

羅馬和

2邊都冇上了

早抖bb

比利時佬ar Ching
不過唔緊啦
班傻9比利時佬作客出名廢,差幾班
俄超對比丙 阿婆都識買

波PO大家講下笑下算啦 唔好咁差態度啦 一人少句

Goodnight 等收錢

感動

比利時野黎

-5

個邊波PO靜能到

角球唔係大就細架啦
50% 50%
easy money

女王都唔能見

我好想信你架 你知唔知

然多啲

走哂了

有得吊波了

打錯

有時係到

都係訓身買強者好過賭round2

App寫0～1度 姐係香港15度

整口煙先👍🏻

無你=無佢

貧巴比左辛尼特 中撚硬啦
gel

仆街啦，玩撚完啦

有沒料

日職佢就會出現

即場買咩好 有冇人比料

end topic 啦

2點都開哂

辛角細似乎幾好屌

仲敢買細 一陣射2粒要晉

即場無角買 嘻

Ajax入味呀

馬PO有時見到

不安

買ajax NO GOAL SIN

5funying

安德5分鐘3c

Yuarb

辛尼居然冇角大買

其實你做咩

今日咁多名人

G

YES, 佢波PO多數都係夜晚出黎

又5分 又小白

有佢有我

名人呀

莫B

剩係依場無開角

U2

佢=名人 me=路人

我偶像係英神& kelly

你睇馬會揀場roma 黎開即角就知幾賤

G hi

有冇人知開倉賣果d apple野有冇伏

MacBook 先5K好似好抵屌

你同鷹蛇 日日跑馬中3t 成個高登都知

死mk

AJAX都冇既

好耐無見應該幾柒

冇哂保養

我偶像係你

星期四 4 歐霸盃 阿積士 對 歷基亞 24/02 02:00
[10.5]

食緊女啦 日日po ig同女happy

無即場姐

即場呀

維拉咁博做咩野
真係損人不利己

你條辣殺

講緊即場角

5分子幾時帶領波台手足斬狗

羅馬快撚d炒佢40:0
兩回合共44:0 出線

辛尼半大先算

又齊心半和？

盲鳩自隊

濕診真係好煩

咩波黎 唔入波踢黎把撚

g持

會點架

365 維拉落到3.4倍
狗會郁都唔郁下 想點

Yes i am

你d 主和客和

好久不見了

好痕

5分鷹 小白 莫b 利迷子 應該蛇 肥基
細細個已經成日屁到佢地個名

爛肉

Miss u bb

ching 保重身體呀 7月香港大球場見

俾場半主料來先

羅馬個陣

莫b唔理我

Ajax 2.5細頂住
聽日想加個大土匪

zombie

我路人丙

Wayne Rooney has announced that he is staying at Manchester United.

為左慶祝月巴留隊聽日出重心比大家

仲有賭

你狗黎

我路人丁

有牙

點戒得甩

diu 辣殺羅馬

依句真

有矛貧水

我屌你老母 你入黎做乜柒

呢排有咩搞呀 清

羅馬

路人乙

唔撚係呀 羅馬 快追3:1

我跟5分子買的

月巴隊長繼續做後備

聞到你陣狗除

冇 hea住過

比錫達斯GOALLLLLLL

比錫達斯1:0

d 即場波比狗屌 唔撚睇了

好快有返正選

都幾十歲人啦 爭咩

憑咩爭

月巴後生過伊巴

吃屎啦 崩牙犬

屌 羅馬一球都未射過

實力

Yess

支持月巴

今日咁熱鬧 好開心

船p狗

廢老

羅馬反cup是夢嗎

想j u

船p 狗日日屌女 我就日日左右手 貢嘰咩

仲 0:0

無跟後悔了

遲d bin你c

嘩 羅馬變左4倍

撐你都bin

羅馬10c 未

臭雞

羅馬7.5b?

🚬

9.5大已死

托迪番去踢後備啦
出佢=踢小個

做乜鳩會hea到門都唔射

買左包包no goal

想換部macbook 有咩推介

藍莓8

辛尼1MORE

Peter goal

叫糊 又買50k

5夠了

5K咋撚有50K買咩

出迪斯高啦

又買幾十萬半大

以為無人買羅馬

molamola

唔會啦

好無體育精神wo 晉硬都唔好hea啦

岩先0-3個球執返9千 唔係一早訓左了

... 馬會好慘

辛尼特1:0

買1萬執返9千呀師兄

買羅馬=支持羅馬
但羅馬咁樣對支持佢地既fans
良心過意得去嗎

每日執9k喎你

買左4.5倍 100

輸到我 一陣支持未來?

無限支持
3.9倍 200

包包第一球

No goal

同路

輸硬

要留力啦

鷹蛇

辛尼半大輸半 之後買先

留力=要輸波
無野好講
辣殺羅馬

半場應該有粒 禁屌到

要留力就輸0:5出局啦

羅馬真係西波隊 冇上迪斯高成隊垃圾咁

迪斯高呢

不了,買左半細

後備

買之前都考慮過羅馬嬴緊4粒會唔會渣流灘
最後都係選擇信左羅馬
原來信羅馬係錯既
咁羅馬即管將我d錢拎去啦,係我有眼無珠

向好既睇 起碼羅馬唔係完全唔郁

作客讓半一 主場半一 有冇咁旬呀

我都係 有眼無珠當買個教訓

辣殺羅馬上場作客受讓平半

係咩 唔通記錯 唔好意思

係我錯 我唔應該信羅馬
今晚既錢我無資格嬴

包包唔好停 羅馬繼續刷
比錫停

集氣 羅馬 比你輸半注 2:1

慕 下盤??

Cup佢老母

ajax求下你入

羅馬攞d氣魄出黎
一係就唔好輸
一輸就輸夠4粒

數據一面倒

見到後防有華美倫+出個後備龍都知咩事

全部半細

好驚羅馬個龍門攰

報撚左驚 包包仲未入

佢都唔出施捷斯尼

維拉Ng
包包Fg
上

集氣呀 對家狂攻要守住反cup

睇數據都知羅馬班垃圾hea

羅馬上呀

羅馬shut up and take my money

又豬

有冇人知阿積士做緊咩

劇本話我知 羅馬上半比後備吸經 下半出手3:1

辛尼特 半細CASHED

換迪斯高 CUP佢啦

包包搞掂一注先 頂多45mins

半細盃

算吧啦
下半場一係冇入波，一係0:2

4點有重

What's that?

不賭就是贏

咩料 待定 又變番0:1

有爭議咩

羅馬渣4粒仲同你博咩 利申買左羅馬

羅馬 腰斬算吧啦

羅馬都唔係踢波,就快連跑都想跑

布xxxx 主w 小試

想g give me

法國最近玩波D水係咁流走曬

都係認真睇馬算

有隻馬都係廢
皇馬羅馬

馬會唔開盤正契弟

#THFC: Lloris, Walker, Dier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Wanyama, Dembele, Eriksen, Dele, Kane. #COYS

出大力神買熱狗了

換走個老野托迪啦

讓2球有驚

換左後防

包包被goal

買熱狗支持下本土先

包包我屌你老母呀

羅馬12.5c

包包10c 未

波膽 星期四 3 尼科西亞 (主) 對 畢爾包 (客)
2:2 @ 35.00
3:3 @ 700.0
0:3 @ 20.00
1:3 @ 40.00
2:3 @ 150.0
0:4 @ 80.00
1:4 @ 150.0
叫糊味澴

臭包

GG

1:0 no goal

一陣開返主波膽就扔春 1蚊都冇買

秒goal

齊輸

上半場又唔撚goal屌

屌你老尾ajax而家先入

屌你包包出局啦垃圾

開電視睇賤種包即場先

出得局了

風向轉左 羅馬黎料

全部一粒完？

Roma出正選未 換走個老野啦

話左包會柒

吓 now 無包包

辛尼特比多粒黎啦 出局啦

屌12M

包12m

88包包

-3c

Sor打撚錯

包閪撚到

食撚屎啦屌

包10c 派1個100

2-3 PLZ

THX CHING

LM

包包可以返去食屎喇

3:3 is better

Me

唉 羅馬cup無機了
無可能5場一齊開主....
有個馬字都係辣殺
皇馬...羅馬...馬會..

想推第一口 羅馬13.5角大好定費倫？

畢包入一球 4:4都仲係要出線
至少入兩球

比錫 屌

包-6c

出局呀

辛尼特比多球啦

尼科西rc

主隊紅1 畢爾包果場

5分 條飛有機

係咪要屌阿辛尼特

記住04的教訓

Zenit 入波未

羅馬 即場入球大 超重心
羅馬 下一隊入球 第二球

羅馬1c
辛尼特3c
畢包1球
比錫1球
阿積士4c

2:0

ajax 開唔開到大

狗會個垃圾apps 永遠即場過關係唔會買到
禁5分鐘 辛尼特禁到入埋波都未撚買到

羅馬不了....

琴日禁左15分鐘

原本諗住買羅馬2.5s
但變咗買羅馬上盤

羅馬ng
嬴唔到都追一粒啦..

西起上黎搵粒都難

羅馬12.5角大上船 go-3

比鍚垃圾

包包有冇可能追番3粒？

-2

羅馬11角-2 比個2連角我

畢包入多粒
比錫入多粒
辛尼特3c
阿積士4c

辛尼狗黎

辛尼特 3:0

點解死都唔換迪斯高上來

zenit 3-0

辛尼特 唔洗再入啦 比羅馬入

365 羅馬51倍
狗會17倍 又引人買 屌

今次真係留力 唉 出副隊都過關 感覺好差

過關 入球大細
2X1 星期四 5 辛尼特 (主) 對 安德列治 (客)
大 [2.5 球] @ 1.83
星期四 3 尼科西亞 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.88
一球算啦 唔洗2-2

AJAX -3c 上啊SHIGA BB

睇開d啦 順其自然

羅馬阿積士兩場都和就好

-2 shiga bb!!!

羅馬rc

屌 紅埋

羅馬紅1

羅馬仲要紅多件搞咩

辣殺羅馬

包包夠膽刷多4隻

-1C SHIGA BBBBB 上啊

比錫達斯肯入多球未

無啦 今次真係無啦

上上上

羅馬紅個件仲要係後備入黎

垃圾羅馬 入一粒都唔得
屌你老母!!

11c啦巴打

搞掂

羅馬差2角啊

羅馬俾c啦

冇迪斯高羅馬入撚到波咩
以後買羅馬要睇有冇迪斯高先買

羅馬12c

俾多2c

3倍買左羅馬ng
而家有10倍買
辣殺羅馬

比達

包包好撚雞

比錫好波

比鍚達斯全隊比狗屌

買波真係唔可以gel 最有信心個場就炒

心血少 頂埋完場

垃圾羅馬 皇天擊殺

sorry 我收返

羅馬比多c

仲要入左先講 以為你下盤

天啊 羅馬比多2c

如果我買左飛入場睇隊辣殺羅馬咁踢
我應該會即場嘔血

以為屌無全格

13c-1

俾多1c

如果係fans 真係失望到絕望

13c cashed

心諗有半格都執到

羅馬屌你老母 自己送c啦

羅馬12.5角大cashed 維拉換哂人都好廢比人玩弄

仲未入咪屌定先 點知入左

差一球一角 就角球直入啦

笑撚左
辛尼特出局

zenit 3-1

3-1

我都睇到

咩出局?
唔係3:2咩

自膠

絕殺

笑

橙

唔係計作客入球優惠咩?

贏盤贏波 出局

上場贏2:0

係

岩岩先入
無上365

咁撚慘

羅馬追和啦

羅馬-1c 屌

有成15倍晉級 客隊

總計3:3 但比甲佬有作客入球
加時都無得踢 慘

都無我地羅馬苦主咁慘

維拉好波

連羅馬注ng都輸埋
呢獲輸突左

都無我地羅馬苦主咁慘[/quote］
羅馬擺到明拎住4粒都要買是否自己問題

屌羅馬全隊斷腳

包包輸波打人

50%既野 唔好講到你好似事前就知啦

俄佬主場歐霸好好買
16強又少一隊

咪就係

我前面都講撚左唔買羅馬 追佢和

好撚殘忍

屌維拉刷一角

包比多兩角

包-1c

邊估到佢咁撚閪輸左波都唔追

咩話連黃潛都反底
反了

買羅馬角 唔買包包日

包包都出局

包刷啦

包包10c ho ball

包10啦

包包刷到傻

感動世人
包包10c
頭先話會派100
聽日抽完係度叫你個名呀
準備telegram

包包果d係抵死
呢季成日踢風流波
下下都等人地入左先入波
佢比人2:0左 連加時都無得踢 追唔到3球就注定輸

10c啊巴打

單刷10

奇蹟角大

屌你老母包包爆我9.5角細

好波

ching 遲左小小喎

@deerdoggy

仆街包包 出局啦垃圾

上面留咗架啦

抽埋先ok?

Fit

我未睇番sor 你都轉左黎呢邊
我冇用番高登果邊個名

呢排小上咗 太多cdrom

又同乞衣爭

4:05買咩好
連續開左4場主
再望翻跟住3場都似會開主

出面又勁多出水post
分散哂

薩克達上盤有無同路

痴線要左黃潛13.5大 無要包想死

熱刺 半細

Same road

善長人翁

Yes gun貧算了

...

過關 角球大細
5X1 星期四 2 羅馬 (主) 對 維拉利爾 (客)
大 10.5 個 @ 2.19
星期四 3 尼科西亞 (主) 對 畢爾包 (客)
大 10.5 個 @ 2.19
星期四 4 阿積士 (主) 對 歷基亞 (客)
大 11.5 個 @ 2.60
星期四 5 辛尼特 (主) 對 安德列治 (客)
大 11.5 個 @ 2.50
星期四 6 比錫達斯 (主) 對 比亞斯華夏普爾 (客)
大 10.5 個 @ 2.50

1角超人萬歲

馬會黑名單？

事前一皮

恥笑開始

自己買自己gel

好慘

9860位巴打嗎

2點全角大
4點呢

慘呀巴打

費倫

費倫 熱刺 上盤加油

Goalllll

未

里昂

里昂比角

支持 10.5B

大力神 goalgoalgoal

熱刺1:0

熱狗 上呀

推